[law jj入]如果quit咗u仲喺補習中介網度聲稱自己讀緊嗰間u嗰科 算唔算犯法

仲要攞之前同學校謊稱唔見咗嘅學生證做proof嘅話

ust miss zoe謊報dse都冇事啦

其實你係咪follow咗我……

咁多人follow你 wow

♥️

步步

毒步

假處

真處